<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - aspettando-di-dormire</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/aspettando-di-dormire.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2004-09-27T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Aspettando di dormire"</title><link href="https://nilleb.github.io/aspettando-di-dormire.html" rel="alternate"></link><published>2004-09-27T00:00:00+02:00</published><updated>2004-09-27T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2004-09-27:/aspettando-di-dormire.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La canzone di un famoso cantante Italiano sta suonando nelle casse del mio portatile. Il tempo passa piuttosto lento, senza scossoni o novita'. In un certo senso ne sono contento. Ora e' notte, e la parte creativa del mio cervello e' in frenetica attivita'. Me ne accorgo sempre quando …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La canzone di un famoso cantante Italiano sta suonando nelle casse del mio portatile. Il tempo passa piuttosto lento, senza scossoni o novita'. In un certo senso ne sono contento. Ora e' notte, e la parte creativa del mio cervello e' in frenetica attivita'. Me ne accorgo sempre quando parcheggio la macchina in garage. Aspetto di addormentarmi, ma ho una voglia smodata di scrivere. Effettivamente durante il giorno la mia vena di scrittore non esiste. Penso piuttosto a sopravvivere fino a sera. La sera, quando ormai il crepuscolo e' passato, e' il momento della giornata che piu' apprezzo. Sara' perche' spesso in queste ore vedo i miei amici, o perche' e' il momento delle telefonate lunghissime. Ho appena sentito Gianni della Fumetteria e sto pensando di andare a trovarlo fin dov'e' in vacanza.. Magari questo sabato. Viaggiare. Viaggiare e fotografare!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chiedo scusa a tutti quelli che magari leggono questo blog con la speranza di trovare cose intelligenti. Questa e' un po' una vetrina di quello che sento, piuttosto che di quello che penso. Ah, gia'. adesso e' sera. Se cerchi un post intelligente forse dovresti leggere quelli scritti di giorno! :-)&lt;/p&gt;</content><category term="aspettando-di-dormire"></category></entry></feed>