<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - calma-assortita</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/calma-assortita.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2008-01-15T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Calma assortita"</title><link href="https://nilleb.github.io/calma-assortita.html" rel="alternate"></link><published>2008-01-15T00:00:00+01:00</published><updated>2008-01-15T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2008-01-15:/calma-assortita.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;winamp sta suonando 'the eels - jennie's diary'. una atmosfera più sdolcinata non potrebbe neppure esistere. siamo ancora lontani dal danzare abbracciati, nella penombra delle luci al neon di 10, rue des Emeraudes. però siamo tutti felici e spensierati, tanto più che quando il gatto non c'è, i topi ballano …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;winamp sta suonando 'the eels - jennie's diary'. una atmosfera più sdolcinata non potrebbe neppure esistere. siamo ancora lontani dal danzare abbracciati, nella penombra delle luci al neon di 10, rue des Emeraudes. però siamo tutti felici e spensierati, tanto più che quando il gatto non c'è, i topi ballano. il mio amico Enzo dice che una lacrima gli sta scendendo, ed è tempo di cambiare la canzone/album. (a favore dei Daft Punk)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Queste frasi per dire che negli ultimi tre giorni l'ufficio è cambiato molto: Filippo ha cambiato lavoro, e non fa più il DJ nella nostra impresa. Ora è il mio turno. :-) Lo spazio lasciato vuoto da Fil adesso è mio, e devo dire che vedere dalla finestra non è malaccio. Che ventaccio, quest'oggi su Lione.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Federico è partito per il Marocco, e questo ci lascia chiaccherare più tranquillamente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fuori di qui, oggi dovevo incontrarmi con Sev, ma non è stato possibile, per un imprevisto. Spero non sia niente di grave.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A+&lt;/p&gt;</content><category term="calma-assortita"></category></entry></feed>