<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - cavoli-quante-difficile-programmare</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/cavoli-quante-difficile-programmare.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2006-12-21T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Cavoli, quant’è difficile programmare!"</title><link href="https://nilleb.github.io/cavoli-quante-difficile-programmare.html" rel="alternate"></link><published>2006-12-21T00:00:00+01:00</published><updated>2006-12-21T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2006-12-21:/cavoli-quante-difficile-programmare.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amo scrivere codice, ma era da parecchio tempo che non ci provavo neppure più.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ho cercato di scrivere qualcosa di utile per i colleghi, che lascerò... domani. Il risultato è stata un'applicazione scritta in C#, sviluppata con SharpDevelop per la piattaforma .net. Mi spiace molto usare questi strumenti invece …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amo scrivere codice, ma era da parecchio tempo che non ci provavo neppure più.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ho cercato di scrivere qualcosa di utile per i colleghi, che lascerò... domani. Il risultato è stata un'applicazione scritta in C#, sviluppata con SharpDevelop per la piattaforma .net. Mi spiace molto usare questi strumenti invece di qualcosa di più libero. Tuttavia, data la preferenza (spiccata) dei colleghi ad utilizzare un'interfaccia grafica e la mancanza di strumenti di sviluppi seri (KDevelop su tutti), ho deciso di usare .net e sharpDevelop.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il risultato è una applicazione che crea pagine XHTML a partire dai contenuti SVG, compresi gli indici per la navigazione. Credo che a Francesco e agli altri questo aggeggio farà comodo, ma sono abbastanza convinto della sua inutilità agli occhi della maggior parte delle persone.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Per coloro che sanno cos'è un TPM, questo piccolo programmino serve a creare con un paio di click tutti (e soli) i contenuti da inviargli quando si devono verificare i fault. E se si cambia qualcosa tra i contenuti di verifica, non è più necessario ricrearli tutti a mano.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Naturalmente, questa applicazione viene rilasciata secondo la licenza GPL. Sto cercando un posto dove mettere il codice, i binari ed un archivio tipo di contenuti SVG, perchè l'FTP di glare.it non è raggiungibile dal posto di lavoro..&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riferimenti&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.icsharpcode.net/OpenSource/SD/"&gt;SharpDevelop&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="http://www.kdevelop.org/"&gt;KDevelop&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><category term="cavoli-quante-difficile-programmare"></category></entry></feed>