<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - diari-di-viaggio</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/diari-di-viaggio.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2006-08-10T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Diari di viaggio"</title><link href="https://blog.nilleb.com/diari-di-viaggio.html" rel="alternate"></link><published>2006-08-10T00:00:00+02:00</published><updated>2006-08-10T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2006-08-10:/diari-di-viaggio.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dopo che qualche giorno fa ho parlato di qualcosa di molto serio, oggi ho intenzione di dedicarmi a qualcosa di molto più frivolo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C'è un non so che di nomade nella mia anima, che mi spinge a leggere racconti di viaggio, a muovermi e a cercare sempre qualcosa di …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dopo che qualche giorno fa ho parlato di qualcosa di molto serio, oggi ho intenzione di dedicarmi a qualcosa di molto più frivolo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C'è un non so che di nomade nella mia anima, che mi spinge a leggere racconti di viaggio, a muovermi e a cercare sempre qualcosa di nuovo e stimolante. Questa volta ci sono riuscito stando fermo in ufficio: un &lt;a href="http://www.repubblica.it/indici/speciale/altri/2006appennino/index.htm"&gt;racconto a puntate&lt;/a&gt; pubblicato da La Repubblica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Questo "esperimento", come mi permetto di chiamarlo, è semplicemente delizioso. Racconda del nostro paese, e degli angoli più segreti della penisola. Si tratta del racconto di un viaggio, come ho detto. I dati statistici al suo riguardo sono tanto precisi quanto sbeffeggianti.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il racconto si svolge giorno per giorno, accompagnando lo scrittore ed il lettore attraverso le scoperte del viaggio. Mi permetto di dire che l'Italia raccontata racchiude tanti piccoli tesori.. E questi tesori sono costituiti dai monumenti e dai luoghi, ma soprattutto dalle persone incontrate nel viaggio e dagli aneddoti di un tempo passato.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quello che emerge dal racconto è anche a mio avviso, un segnale preoccupante. Gli italiani hanno deciso di abbandonare questi luoghi, questi tesori, al loro destino (solitario). Insomma, a quanto sembra una spiaggia di Rimini (o Gallipoli, o di Borghetto SS) vale molto più di altre decine di migliaia di luoghi del nostro paese.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Che tristezza.&lt;/p&gt;</content><category term="diari-di-viaggio"></category></entry></feed>