<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - eucdinfo</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/eucdinfo.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-12-06T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"EUCD.info"</title><link href="https://nilleb.github.io/eucdinfo.html" rel="alternate"></link><published>2005-12-06T00:00:00+01:00</published><updated>2005-12-06T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-12-06:/eucdinfo.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"computer-science"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Prima che si ripeta in Francia ciò che è successo in Italia qualche anno fa, vi prego di firmare la petizione che si trova su eucd.info. Di cosa si tratta? Un articolo in francese lo spiega meglio &lt;a href="http://eucd.info/138.shtml?PHPSESSID=e9651048d6d731df10bd67fbf3d0533a"&gt;qui&lt;/a&gt;. Per coloro che non masticano il francese, si …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"computer-science"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Prima che si ripeta in Francia ciò che è successo in Italia qualche anno fa, vi prego di firmare la petizione che si trova su eucd.info. Di cosa si tratta? Un articolo in francese lo spiega meglio &lt;a href="http://eucd.info/138.shtml?PHPSESSID=e9651048d6d731df10bd67fbf3d0533a"&gt;qui&lt;/a&gt;. Per coloro che non masticano il francese, si tratta di un decreto legge fatto approvare in seduta straordinaria dal parlamento francese la settimana passata. Questo decreto legge non distingue tra copia personale e copia a fini di lucro, non permette la diffusione di codice sorgente (programmi) che permetta la riproduzione di media su dispositivi non autorizzati dai produttori degli stessi media, e neppure la riproduzione dei media senza un apposito dispositivo di lettura, che possa distinguere e capire le protezioni del medium. Qui sotto inserisco direttamente il link alla pagina della petizione. Se non riuscite per l'irraggiungibilità del sito riprovate più tardi. &lt;a href="http://eucd.info/petitions/index.php?petition=2"&gt;&lt;img alt="" src="images/signez.png"&gt;&lt;/a&gt;. Questo post è incompleto e probabilmente anche scorretto in alcune sue parti. Vi prego quindi di leggere il pezzo originale su eucd.info.&lt;/p&gt;</content><category term="eucdinfo"></category></entry></feed>