<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - finisterrae</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/finisterrae.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2005-08-22T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Finisterrae"</title><link href="https://blog.nilleb.com/finisterrae.html" rel="alternate"></link><published>2005-08-22T00:00:00+02:00</published><updated>2005-08-22T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2005-08-22:/finisterrae.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "travelling"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sono ancora un po' scaramantico nel parlarne. Sono cominciati i preparativi, in modo sotterraneo e poco evidente.. Sto partendo! Qual è la destinazione stavolta? Finistére. Intendo il dipartimento della République Française, il più a nord-ovest. Non intendo vedere solo questo, ma anche i dipartimenti vicini, e tutto ciò che …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "travelling"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sono ancora un po' scaramantico nel parlarne. Sono cominciati i preparativi, in modo sotterraneo e poco evidente.. Sto partendo! Qual è la destinazione stavolta? Finistére. Intendo il dipartimento della République Française, il più a nord-ovest. Non intendo vedere solo questo, ma anche i dipartimenti vicini, e tutto ciò che costituisce la Bretagna. A farmi partire sono stati i racconti di luoghi fantastici e le immagini della natura selvaggia. Delle scogliere e delle calette di sabbia bianchissima. E dei piccoli paesi sulla costa, con le barche colorate in fila sulla spiaggia. Le voci a proposito di foreste di pietra e di isole in mezzo al mare. Le descrizioni di genti che non appartengono a nessuna terra e nessun paese, seppure facciano parte della Francia. Beh, questo a me è bastato per decidere. Era un'idea campata in aria, tanto per sognare ad occhi aperti. Per questo sono tanto scaramantico, e fin quando non sarò in auto non ci crederò.. Che splendido sogno può essere la realtà! :-) A presto!&lt;/p&gt;</content><category term="finisterrae"></category></entry></feed>