<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - flickr</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/flickr.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2005-11-17T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Flickr"</title><link href="https://blog.nilleb.com/flickr.html" rel="alternate"></link><published>2005-11-17T00:00:00+01:00</published><updated>2005-11-17T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2005-11-17:/flickr.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Lo trovo &lt;a href="http://www.flickr.com"&gt;adorabile&lt;/a&gt;. Apprezzo molto questo sforzo, e anche la semplicità con cui si propone. Non richiede alcuna conoscenza tecnica, nè alcuna descrizione approfondita di ciò che si carica sulla propria pagina. Come al solito vengono richiesti un po' di dati personali, ma dopo poco si è …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Lo trovo &lt;a href="http://www.flickr.com"&gt;adorabile&lt;/a&gt;. Apprezzo molto questo sforzo, e anche la semplicità con cui si propone. Non richiede alcuna conoscenza tecnica, nè alcuna descrizione approfondita di ciò che si carica sulla propria pagina. Come al solito vengono richiesti un po' di dati personali, ma dopo poco si è in grado di pubblicare le proprie foto in modo semplice ed intuitivo. Si possono anche assegnare titoli, descrizioni e parole chiave a ciascuna foto. Per di più potete decidere di rendere pubbliche le vostre foto, o farle conoscere solo ad amici o parenti. Insomma, è il momento di caricare le foto che vi piaccioni di più e condividerle con amici, familiari o chiunque! Le mie foto sono &lt;a href="http://www.flickr.com/photos/ian-b-sparrow"&gt;qui&lt;/a&gt;, ma quelle a cui tengo di più però sono ancora nella mia mente.&lt;/p&gt;</content><category term="flickr"></category></entry></feed>