<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - fruizione-e-condivizione-dellinformazione</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/fruizione-e-condivizione-dellinformazione.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2006-11-24T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Fruizione e condivizione dell’informazione"</title><link href="https://blog.nilleb.com/fruizione-e-condivizione-dellinformazione.html" rel="alternate"></link><published>2006-11-24T00:00:00+01:00</published><updated>2006-11-24T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2006-11-24:/fruizione-e-condivizione-dellinformazione.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"computers"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"feed"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"information"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"rss"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Ieri ho parlato con &lt;a href="http://www.grunig.eu/SensibleSensitivity/"&gt;Ambra&lt;/a&gt; a proposito della sua tesi, a proposito della fruizione e condivisione dell'informazione. La sua tesi prende come spunto un articolo della BBC che presenta RSS e i feed come un modo di organizzare le informazioni e fornirle agli utenti …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"computers"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"feed"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"information"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"rss"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Ieri ho parlato con &lt;a href="http://www.grunig.eu/SensibleSensitivity/"&gt;Ambra&lt;/a&gt; a proposito della sua tesi, a proposito della fruizione e condivisione dell'informazione. La sua tesi prende come spunto un articolo della BBC che presenta RSS e i feed come un modo di organizzare le informazioni e fornirle agli utenti come il sushi sul suo tappetino scorrevole.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RSS è un formato deputato alla trasmissione di informazioni, di tipo testuale e con caratteristiche simili all'XML. Da un punto di vista informatico sono piuttosto grossolano, ma non m'importa. L'acronimo RSS significa, in una delle sue interpretazioni, RDF Site Summary.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il suo scopo infatti è quello di rendere disponibili le informazioni testuali incluse in una generica pagina HTML, con uno sforzo di trasmissione esiguo rispetto a quello richiesto dalla trasmissione della pagina intera sulla quale il testo si trova. Ciascun fornitore di contenuti rilascia un proprio &lt;strong&gt;feed&lt;/strong&gt; RSS.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Attraverso questo strumento è possibile inviare a un grande numero di utenti il riassunto di un intero sito web, permettendo agli utenti di selezionare ciò che realmente li interessa prima di costringerli a scaricare le intere pagine. Inoltre, gli utenti possono usare strumenti (programmi) appositi per aggregare più feed RSS e costruire un nuovo contenuto, risultato degli interessi dell'utente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gli aggregatori di feed sono utillissimi nell'ottenere tutte le notizie più recenti dei quotidiani. Oppure, per ottenere tutti i post dei blog preferiti. O ancora, per ottenere tutte le novità in arrivo nelle videoteche vicino a casa, e così via.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Per quanto riguarda la condivisione dell'informazione, si fa uso invece del Social Bookmarking. In questo "fenomeno" si includono tutta una serie di piattaforme Web (leggi siti) che forniscono strumenti ad-hoc per&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;l'inserimento di nuovi siti (link)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la catalogazione dei siti (link) inseriti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;la navigazione dei siti (link) inseriti, in base alla sua descrizione, alla sua locazione sulla rete, o ad una serie di parole chiave ad esso associate.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Questi strumenti permettono anche di condividere in maniera più diretta l'informazione, ad esempio inviandola agli amici e pubblicandola in pagine personali. Alcuni di questi strumenti, poi, permettono agli utenti di interagire, dando opinioni e voti alle risorse inserite.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Attraverso il voto si permette agli utenti di costruire reti sociali, basate sul "karma" degli utenti e sulla fiducia tra gli utenti. Il karma è la reputazione degli utenti, che viene stabilità con l'apprezzamento della comunità nei confronti del singolo utente. La fiducia tra gli utenti nasce in modo implicito attraverso l'interazione, o attraverso la valutazione del "karma".&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mi sembra di aver esagerato, e di aver fornito un'enorme quantità di informazioni senza fonti sulle quali basare le mie affermazioni. Se questo è vero soprattutto per l'ultimo paragrafo, non lo è per quelli precedenti. Ho trovato parecchio materiale a proposito. Forse me ne sono interessato da un punto di vista più pratico che teorico, ma ho cercato contenuti quanto più possibile privi di tecnicismi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Questo post è il frutto della mia ricerca di stamattina. Lo trovo un argomento molto interessante, tutto qui.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fruizione dell'informazione&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://it.wikipedia.org/wiki/Really_simple_syndication"&gt;http://it.wikipedia.org/wiki/Really_simple_syndication&lt;/a&gt; &lt;a href="http://news.bbc.co.uk/2/hi/programmes/3223484.stm"&gt;http://news.bbc.co.uk/2/hi/programmes/3223484.stm&lt;/a&gt; &lt;a href="http://news.bbc.co.uk/2/hi/technology/4421707.stm"&gt;http://news.bbc.co.uk/2/hi/technology/4421707.stm&lt;/a&gt; &lt;a href="http://xo.typepad.com/blog/2005/04/_turning_the_we.html"&gt;http://xo.typepad.com/blog/2005/04/_turning_the_we.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Condivisione dell'informazione&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://it.wikipedia.org/wiki/Social_bookmarking"&gt;http://it.wikipedia.org/wiki/Social_bookmarking&lt;/a&gt; &lt;a href="http://googleblog.blogspot.com/2006/03/google-reader-learns-to-share.html"&gt;http://googleblog.blogspot.com/2006/03/google-reader-learns-to-share.html&lt;/a&gt; &lt;a href="http://www.dlib.org//dlib/april05/hammond/04hammond.html"&gt;http://www.dlib.org//dlib/april05/hammond/04hammond.html&lt;/a&gt; &lt;a href="http://www.educause.edu/ir/library/pdf/ELI7001.pdf"&gt;http://www.educause.edu/ir/library/pdf/ELI7001.pdf&lt;/a&gt; &lt;a href="http://wiki.mozilla.org/Places"&gt;http://wiki.mozilla.org/Places&lt;/a&gt; &lt;a href="http://wiki.mozilla.org/Places:User_Interface"&gt;http://wiki.mozilla.org/Places:User_Interface&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.freeonline.org/dir/c-1109/Editoria%20Sociale"&gt;http://www.freeonline.org/dir/c-1109/Editoria%20Sociale&lt;/a&gt; &lt;a href="http://www.maestroalberto.it/tag/20/"&gt;http://www.maestroalberto.it/tag/20/&lt;/a&gt; Rimando anche a nomi illustri come &lt;a href="http://del.icio.us/"&gt;del.icio.us&lt;/a&gt;, &lt;a href="http://digg.com/"&gt;digg&lt;/a&gt;, &lt;a href="http://docs.google.com/"&gt;writely&lt;/a&gt;. Il cosiddetto Web2.0 è la realizzazione di un paradigma che permette di condividere l'esperienza e la conoscenza degli utenti con quella dei creatori dei contenuti pubblicati in rete. Questo è l'hype del momento, ed una pregevole iniziativa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Condivisione di esperienze&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://it.wikipedia.org/wiki/Social_software"&gt;http://it.wikipedia.org/wiki/Social_software&lt;/a&gt; &lt;a href="http://www.bookcafe.net/blog/archivio.cfm?categoria=Blog%20Generation"&gt;http://www.bookcafe.net/blog/archivio.cfm?categoria=Blog%20Generation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecnicismi&lt;/strong&gt; &lt;a href="http://it.wikipedia.org/wiki/Web_semantico"&gt;http://it.wikipedia.org/wiki/Web_semantico&lt;/a&gt; &lt;a href="http://it.wikipedia.org/wiki/Metadato"&gt;http://it.wikipedia.org/wiki/Metadato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A proposito del bug di Firefox2&lt;/strong&gt; non c'entra nulla con l'argomento, ma me ne sono interessato lo stesso questa mattina. :-) &lt;a href="http://www.info-svc.com/news/11-21-2006/rcsr1"&gt;http://www.info-svc.com/news/11-21-2006/rcsr1&lt;/a&gt; &lt;a href="http://www.info-svc.com/news/11-21-2006/"&gt;http://www.info-svc.com/news/11-21-2006/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Update&lt;/strong&gt;: inseriti i link. Chiedo scusa a tutti (tutti?) quelli che erano interessati a leggere i contenuti remoti e non l'hanno fatto per la mia (e pure loro, però...) pigrizia..&lt;/p&gt;</content><category term="fruizione-e-condivizione-dellinformazione"></category></entry></feed>