<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - giocattolaio-senza-etica</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/giocattolaio-senza-etica.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2005-05-31T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Giocattolaio senz’etica"</title><link href="https://blog.nilleb.com/giocattolaio-senzetica.html" rel="alternate"></link><published>2005-05-31T00:00:00+02:00</published><updated>2005-05-31T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2005-05-31:/giocattolaio-senzetica.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "feelings"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Questo è periodo di riflessioni per me. Sarà il fatto di aver cominciato la tesi e finito le lezioni, chissà. Mi sto interrogando su chi sono e cosa faccio, di come mi rapporto col mondo. Sono un &lt;em&gt;giovane&lt;/em&gt; con tanti sogni e una voglia disperata di andarsene in giro …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "feelings"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Questo è periodo di riflessioni per me. Sarà il fatto di aver cominciato la tesi e finito le lezioni, chissà. Mi sto interrogando su chi sono e cosa faccio, di come mi rapporto col mondo. Sono un &lt;em&gt;giovane&lt;/em&gt; con tanti sogni e una voglia disperata di andarsene in giro per il mondo, per vederlo e -forse- capirlo. E tra i tanti sogni, quello di un mondo libero. Da cosa? Dalla &lt;strong&gt;guerra&lt;/strong&gt;, dalle &lt;strong&gt;frontiere&lt;/strong&gt;, dalle &lt;strong&gt;discriminazioni&lt;/strong&gt; e dalle occlusioni mentali. Mi piacerebbe anche un mondo in cui tutti hanno la facoltà &lt;em&gt;di vivere&lt;/em&gt; secondo i loro desideri. Abbassiamo il tiro: "di vivere." è molto più realistico. Sono un &lt;em&gt;ingegnere informatico&lt;/em&gt;, almeno sulla carta. E in quanto tale sono capace di costruire sistemi software e hardware. Applicazioni per calcolatore e per l'interazione tra calcolatori. I calcolatori servono a aiutare l'uomo in compiti monotoni e ripetitivi, _forse_ anche a far circolare la conoscenza.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ma per quegli esseri umani che non sanno leggere, che non hanno a disposizione l'energia elettrica e per cui l'agricoltura è l'unica conoscenza quanto conta un calcolatore?&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voglio essere cinico: potrei anche chiudere un occhio a proposito delle condizioni di un sottoinsieme sufficientemente ristretto della popolazione umana. Secondo la nostra avanzata cultura occidentale, questa sembra la prassi comune. Ma secondo voi, qual è il sottoinsieme con la minore cardinalità? Quello delle popolazioni sviluppate e con la facoltà di usare un computer, o quello delle persone senza neppure il cibo per oggi?&lt;/p&gt;</content><category term="giocattolaio-senza-etica"></category></entry></feed>