<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - i-prossimi-appuntamenti</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/i-prossimi-appuntamenti.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-12-06T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"I prossimi appuntamenti"</title><link href="https://nilleb.github.io/i-prossimi-appuntamenti.html" rel="alternate"></link><published>2005-12-06T00:00:00+01:00</published><updated>2005-12-06T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-12-06:/i-prossimi-appuntamenti.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"travelling"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Si è aperta a Torino il 2 Dicembre, è una mostra sugli Inuit. Continuerà fino al prossimo aprile, ma spero di andarci presto. Non ho idea di cosa ci sia esattamente, in quanto non ho ancora letto nulla dal &lt;a href="http://www.popolidelghiaccio.it/"&gt;suo sito&lt;/a&gt;. C'è anche una …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"travelling"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Si è aperta a Torino il 2 Dicembre, è una mostra sugli Inuit. Continuerà fino al prossimo aprile, ma spero di andarci presto. Non ho idea di cosa ci sia esattamente, in quanto non ho ancora letto nulla dal &lt;a href="http://www.popolidelghiaccio.it/"&gt;suo sito&lt;/a&gt;. C'è anche una &lt;a href="http://www.regione.piemonte.it/museoscienzenaturali/mostre/inuit.htm"&gt;pagina&lt;/a&gt; della Regione piemonte a proposito della mostra, ma si sofferma perlopiù sulla presentazione che ha impegnato anche autorità dello stato. Inoltre la &lt;a href="http://www.gamtorino.it/gam_ita.htm"&gt;GAM&lt;/a&gt; propone anche una mostra di fotografie su Torino, intitolata "6 X Torino". Forse ci andrò con &lt;a href="http://planet.gentoo.org/developers/lu_zero"&gt;Luca&lt;/a&gt; la settimana prossima. La prossima settimana ci sarà anche una &lt;a href="http://www.ticketone.it"&gt;partita della nazionale&lt;/a&gt; Italiana di hockey, che affronterà il Canada. Data la caratura degli ospiti l'esito dell'incontro è forse già deciso, ma andrò comunque per la prima volta a vedere una partita di hockey! Il 18 Dicembre sarà invece la volta della recita di Natale di mia nipote Lucia, ma questo evento è un po' meno pubblico.. L'appuntamento è per chi ci tiene (???) al cinema Lux di Rivarolo (ok, non esiste un cinema a Rivarolo, ma una volta c'era!) Così, tanto per sognare un po', aggiungo anche un &lt;a href="http://www.viaggio-in-germania.de/mondiali2006.html"&gt;link&lt;/a&gt; alla pagina dei prossimi mondiali di calcio, che si terranno in Germania. Chi viene con noi? :-)&lt;/p&gt;</content><category term="i-prossimi-appuntamenti"></category></entry></feed>