<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - il-sogno-di-un-bambino</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/il-sogno-di-un-bambino.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-10-06T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Il sogno di un bambino"</title><link href="https://nilleb.github.io/il-sogno-di-un-bambino.html" rel="alternate"></link><published>2005-10-06T00:00:00+02:00</published><updated>2005-10-06T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-10-06:/il-sogno-di-un-bambino.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Voglio parlare di un mio vecchio sogno. Andavo alle medie, in quei tempi.. Desideravo a tutti i costi di diventare uno scienziato, come il caro vecchio Albert. Proprio lui, per la sua eccentricità, per la semplicità della sua formula più famosa, per la sua celebre frase a proposito delle …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Voglio parlare di un mio vecchio sogno. Andavo alle medie, in quei tempi.. Desideravo a tutti i costi di diventare uno scienziato, come il caro vecchio Albert. Proprio lui, per la sua eccentricità, per la semplicità della sua formula più famosa, per la sua celebre frase a proposito delle guerre∞.. Lo desideravo anche perchè volevo che tutto fosse chiaro, e si potesse finalmente sapere se nell'universo ci sono altre forme di vita, usare nuove fonti di energia (pulita) e magari anche creare qualche tunnel spazio-temporale che mi/ci portasse nei luoghi più reconditi dell'universo*. A distanza di tanti anni, mi rendo conto di quanto fossi piccolo e di quanto mi affascinasse l'incognito. Al punto che oggi ancora lo adoro, e senza di lui non potrei mai rimanere. Il non-sapere rimane un punto fermo, qualunque siano le credenze scientifiche del tempo in cui viviamo. Di questo mi rallegro, perchè i confini della razionalità delimitano un terreno ormai sterile per la nostra fantasia. L'unica cosa che temo è il cosiddetto avanzare delle conoscenze dell'uomo. Sembra che progrediamo in ogni campo dello scibile, producendo sempre nuove meraviglie tecnologiche e sempre meno incertezze. Con il lume della ragione facciamo scomparire a poco a poco le nostre paure, ma anche i nostri sogni. E una volta svanite tutte le leggende, chiariti tutti i misteri, cosa resterà all'uomo?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Goya - Il sonno della ragione genera mostri" src="images/2BN.jpg"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;∞la guerra dopo la successiva l'uomo la combatterà con le clave. *e cosa vi aspettavate da un bambino?&lt;/p&gt;</content><category term="il-sogno-di-un-bambino"></category></entry></feed>