<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - immagini-bucoliche</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/immagini-bucoliche.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-05-06T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Immagini bucoliche"</title><link href="https://nilleb.github.io/immagini-bucoliche.html" rel="alternate"></link><published>2005-05-06T00:00:00+02:00</published><updated>2005-05-06T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-05-06:/immagini-bucoliche.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La finestra di camera mia si sporge su una piazza a poca distanza dall'Orco (e' un fiume); tra le accelerazioni di qualche truck diretto alla vicina cava e il traffico cittadino comune a quest'ora del mattino riesco a sentire i cinguettii di qualche uccellino. Il sole entra prepotente, la …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La finestra di camera mia si sporge su una piazza a poca distanza dall'Orco (e' un fiume); tra le accelerazioni di qualche truck diretto alla vicina cava e il traffico cittadino comune a quest'ora del mattino riesco a sentire i cinguettii di qualche uccellino. Il sole entra prepotente, la luce e' forte, quasi accecante. E per colorare il tutto, poco sopra il bordo della mia finestra spuntano le cime dei platani del viale. Il verde delle foglie crea un po' di contrasto con il cielo azzurro e bianco.. Torino e' troppo distante per manifestare la sua ingombrante e pestilenziale presenza. Quanto sarei contento pero' di poter scrivere senza tutto il baccano di questo mostro preistorico che e' purple. Lei da sola produce un rombo assordante, il monitor occupa uno spazio enorme della finestra e occlude la via alla fiera luce.. Santo cielo, comincio ad odiare seriamente l'informatica! Mi sento di aggiungere qualcosa a proposito di quel che faccio e che ormai ho gia' fatto. Nel blog c'e' un buco di svariati mesi.. Solo stamattina ho riposrtato alla luce i vecchi post. Sono cosi' belli da rileggere (parlo per me). Devo ancora aggiungere i commenti, anche quelli fanno parte del blog! Lo aggiungo alle cose da fare.. Dicevo: in questo periodo sto cercando la mia tesi, e nel frattempo aspetto che qualche professore ritardatario mi ricordi che esiste. La maggior parte del tempo e' libera, nel senso che non ho impegni se non ne cerco. I progetti da completare ci sono sempre, e ammetto che ci lavoro pure. Ma con molta meno ansia e senso di oppressione. Quanto ai viaggi, pensavo di andare a Parigi prima di Giugno. Ora pero' sono costretto ad aspettare le riparazioni di shinyWhite, per sapere quanto dovro' sborsare a mamma Mela. Ieri sera c'era una cena dei miei amici.. Mi rincresce non essere andato, visto che l'allenamento e' iniziato in brutale ritardo. A saperle prima, certe cose, si cambierebbe il mondo! :-) Cara purple, ti saluto. Ora esco in quel mondo a cui stai sprangando la porta (meglio finestra in effetti) d'accesso.&lt;/p&gt;</content><category term="immagini-bucoliche"></category></entry></feed>