<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - in-memory-of-carl-ludwig-luz-long</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/in-memory-of-carl-ludwig-luz-long.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2008-07-19T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"in memory of Carl Ludwig \"Luz\" Long"</title><link href="https://blog.nilleb.com/in-memory-of-carl-ludwig-luz-long.html" rel="alternate"></link><published>2008-07-19T00:00:00+02:00</published><updated>2008-07-19T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2008-07-19:/in-memory-of-carl-ludwig-luz-long.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ce n'est pas sans un frisson que je termine de lire un article sur l'amitié entre Jesse Owens et Luz Long.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une vieille histoire d'amitié. Vieille mais toujours courante, et toujours valable. Trop belle, même. Et un peu triste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C'est le 1936, on est à Berlin. Ces sont les …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ce n'est pas sans un frisson que je termine de lire un article sur l'amitié entre Jesse Owens et Luz Long.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une vieille histoire d'amitié. Vieille mais toujours courante, et toujours valable. Trop belle, même. Et un peu triste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;C'est le 1936, on est à Berlin. Ces sont les JO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deux athlètes essayent de se qualifier pour la compet' de saute en long. Un des deux est au troisième et dernier essai. Il est noir, américain.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un autre athlète s'approche. Il lui dit quelque chose comme "qu'est qui se passe? tu devrais te qualifier en sautant les yeux fermés." Il lui conseille de sauter un peu avant la ligne, pour ne pas perdre l'elan acqui avec la vitesse. Bien sûr il a raison, Jesse se qualifiera, et le jour d'après il gagnera la competition.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Son deuxième est bien le gars qui l'a conseillé: Luz Long. Il est allemand, et devant les authorités nazi, une fois sur le podium, il prend et soulève le bras de Jesse, à demontrer la supériorité de l'americain. Plein de joie, il croit au sport.&lt;/p&gt;</content><category term="in-memory-of-carl-ludwig-luz-long"></category></entry></feed>