<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - ingiustizia</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/ingiustizia.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-12-18T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Ingiustizia"</title><link href="https://nilleb.github.io/ingiustizia.html" rel="alternate"></link><published>2005-12-18T00:00:00+01:00</published><updated>2005-12-18T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-12-18:/ingiustizia.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Non mi sembra giusto che per il gesto di pochi deficienti (una manciata, quelli di uno scomparto del Torino-Venezia) si eclissi il significato di una giornata importante come quella di ieri. (Tantopiù se il gesto avviene a scapito di un altro deficiente, seppure europarlamentare.) Non sono …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Non mi sembra giusto che per il gesto di pochi deficienti (una manciata, quelli di uno scomparto del Torino-Venezia) si eclissi il significato di una giornata importante come quella di ieri. (Tantopiù se il gesto avviene a scapito di un altro deficiente, seppure europarlamentare.) Non sono contento di come il telegiornale (uno in particolare, quello di La7) abbia presentato la manifestazione anti-TAV di ieri a Torino. Non ho cercato altri servizi in altri Tiggì di oggi per verificare come si siano rapportati all'evento. Mi basta il fatto che siano stati mostrati articoli di molti giornali di oggi in cui a Borghezio sono stati dedicati spazi pari a quelli delle altre x mila persone che ieri erano alla manifestazione. BTW, una piccola &lt;a href="http://www.wittgenstein.it/post/20051214_59200.html"&gt;foto&lt;/a&gt; che ha scatenato in me un po' di ilarità.. Non c'entra nulla con la TAV, ma col nostro mondo sì. PS: chi scopre dove sta questo Peter Pace me lo faccia sapere, così gli mando le arance e un pensierino di Natale.. &lt;strong&gt;Link Utili&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;L'articolo di Repubblica a proposito della manifestazione &lt;a href="http://www.repubblica.it/2005/l/sezioni/cronaca/tav3/tavschiavazzi/tavschiavazzi.html"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Le foto di una amica alla manifestazione &lt;a href="http://www.flickr.com/photos/ambralazzari/"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aggressione a Borghezio &lt;a href="http://www.repubblica.it/2005/l/sezioni/cronaca/tav3/aggreborg/aggreborg.html"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sito delle notizie di La7 &lt;a href="http://www.la7.it/news/"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><category term="ingiustizia"></category></entry></feed>