<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - lultima-settimana</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/lultima-settimana.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2004-07-12T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"L’ultima settimana"</title><link href="https://nilleb.github.io/lultima-settimana.html" rel="alternate"></link><published>2004-07-12T00:00:00+02:00</published><updated>2004-07-12T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2004-07-12:/lultima-settimana.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dopo lunghe giornate passate a studiare, sopportando il caldo, la voglia di uscire e ogni possibile sorta di imprevisti, finalmente ? cominciata l'ultima settimana. Un solo esame, una sola ora di stress mi divide dalle vacanze. Intorno gli amici cominciano a sparire, chi al mare, chi in giro per il …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dopo lunghe giornate passate a studiare, sopportando il caldo, la voglia di uscire e ogni possibile sorta di imprevisti, finalmente ? cominciata l'ultima settimana. Un solo esame, una sola ora di stress mi divide dalle vacanze. Intorno gli amici cominciano a sparire, chi al mare, chi in giro per il mondo. Le tante agognate vacanze sono l'unica via per rilassarsi dopo un anno di fatiche e di stress. Questo ? quello che ci racconta il senso comune. Le vacanze servono a staccarci da quella realt? che ci sta intorno gli altri undici mesi dell'anno o poco meno. Si piomba in un altro mondo, pi? rarefatto o pi? accanito a seconda di cosa si scelga. Si perdono tutti i riferimenti, e se non si fa attenzione, pure la memoria. In vacanza si costruisce un nuovo microcosmo che scade in fretta, un po' come le uova. E sapendolo, da met? vacanza in avanti si rimpiange la precoce morte di questo microcosmo. Un buon modo di affrontare le vacanze ? dimenticarsi dell'altro mondo e affermare che questo (quello delle vacanze) ? l'unico mondo possibile. A parte i tagli bruschi che il regista della vita mette sui viaggi, un po' come in "The snatch". Chiss? qual ? il corretto modo di affrontare una cosa come le vacanze. Io ne approfitter? per vedere un po' di gente nuova, un po' di posti nuovi. E anche per vedere la gente vecchia, che trascuro un po' troppo durante il resto dell'anno. E cos?, arrivederci a tutti! :-D&lt;/p&gt;</content><category term="lultima-settimana"></category></entry></feed>