<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - mh-mmmh-mh</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/mh-mmmh-mh.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2006-08-05T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"mh-mmmh-mh"</title><link href="https://nilleb.github.io/mh-mmmh-mh.html" rel="alternate"></link><published>2006-08-05T00:00:00+02:00</published><updated>2006-08-05T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2006-08-05:/mh-mmmh-mh.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.flickr.com/photos/64181963@N00/194276916/" title="photo sharing"&gt;&lt;img alt="" src="images/194276916_ca27b818cd.jpg"&gt;&lt;/a&gt;  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;c'è una canzone che inizia proprio così. (dei crash-test-dummies)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;la parola canzone mi fa venire in mente soprattutto ieri sera, Laigueglia, e un piccolo locale che si chiama "La trattoria dei Pignuin" e quello a fianco, "Il buco del..."&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ieri sera vivevo in un'atmosfera meravigliosa. sembrava più un sogno …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.flickr.com/photos/64181963@N00/194276916/" title="photo sharing"&gt;&lt;img alt="" src="images/194276916_ca27b818cd.jpg"&gt;&lt;/a&gt;  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;c'è una canzone che inizia proprio così. (dei crash-test-dummies)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;la parola canzone mi fa venire in mente soprattutto ieri sera, Laigueglia, e un piccolo locale che si chiama "La trattoria dei Pignuin" e quello a fianco, "Il buco del..."&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ieri sera vivevo in un'atmosfera meravigliosa. sembrava più un sogno che realtà. non immaginavo una simile fortuna, tutta in fila: Cat Stevens, Dire Straits, Eagles, Jim Morrison e tanti altri autori. non riuscivo ad immaginare una cena più buona e un accompagnamento migliore.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;certo, è vero, è stata pure serata di figuracce. però anche loro servono ad aggiungere risate e allegria al conto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;è stato brutto, invece, il risveglio di stamattina. i postumi della bella serata (e mangiata), un brutto incubo appena passato, e tanta tanta arrabbiatura.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;la sensazione di disagio è nata col risveglio dopo l'incubo: non volevo semplicemente tornare a casa. quale casa, poi?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;forse è questa la verità: non ho più un luogo nel quale mi sento a casa. e così, la mia casa diventa tutti quei luoghi dove sto bene, dove passo dei bei momenti, dove è Lei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;è un momento strano, questo. tutto si muove sotto i miei piedi. un terremoto continuo, fatto di litigi, novità, paure.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;così, come un qualsiasi uomo, aspetto che passi; e intanto prendo le mie decisioni.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Buonanotte.&lt;/p&gt;</content><category term="mh-mmmh-mh"></category></entry></feed>