<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - much-more-into-the-world</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/much-more-into-the-world.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-10-27T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"La tesi procede!"</title><link href="https://nilleb.github.io/la-tesi-procede.html" rel="alternate"></link><published>2005-10-27T00:00:00+02:00</published><updated>2005-10-27T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-10-27:/la-tesi-procede.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Buondì! Oggi mi sono svegliato da informatico. Lo ammetto, è raro che scriva di informatica su questa pagina.. La sento poco conforme ai contenuti di questa pagina. Tuttavia, mi sembra che ultimamente si stia procedendo in una buona direzione. Ci sono un sacco di novità, che aiutano …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Buondì! Oggi mi sono svegliato da informatico. Lo ammetto, è raro che scriva di informatica su questa pagina.. La sento poco conforme ai contenuti di questa pagina. Tuttavia, mi sembra che ultimamente si stia procedendo in una buona direzione. Ci sono un sacco di novità, che aiutano chiunque a esprimere la propria opinione ed i propri pensieri sulla grande rete, a patto che lo si desideri. Sto inoltre leggendo &lt;a href="http://www.bookcafe.net/blog/archivio.cfm?categoria=Blog%20Generation"&gt;un libro&lt;/a&gt; di &lt;a href="http://www.bookcafe.net/blog/"&gt;Giuseppe Granieri&lt;/a&gt;. Mi ha aiutato a ritrovare l'entusiasmo nei confronti del lavoro che svolgo per la mia tesi. Lì ho trovato un sacco di materiale e riferimenti utili. Adesso sto leggendo le pagine che mancano alla fine del libro, e il materiale "generato" dalla lettura. Time's up. Sono costretto ad andare, per oggi. Prometto che continuo con la dissertazione.&lt;/p&gt;</content><category term="much-more-into-the-world"></category></entry></feed>