<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - primavera-in-canavese</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/primavera-in-canavese.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2006-03-19T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Primavera in Canavese"</title><link href="https://nilleb.github.io/primavera-in-canavese.html" rel="alternate"></link><published>2006-03-19T00:00:00+01:00</published><updated>2006-03-19T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2006-03-19:/primavera-in-canavese.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"travelling"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Quando stasera ho scoperto che Paolo Rossi si è perso con un carro armato in Canavese, sono scoppiato a ridere. Non ci potevo credere, anche se riuscivo ad immaginarmi più o meno tutto: il poligono di tiro dell'esercito tra Barbania e San Carlo, i carri armati …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"travelling"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Quando stasera ho scoperto che Paolo Rossi si è perso con un carro armato in Canavese, sono scoppiato a ridere. Non ci potevo credere, anche se riuscivo ad immaginarmi più o meno tutto: il poligono di tiro dell'esercito tra Barbania e San Carlo, i carri armati che gironzolano al suo interno coperti dalla vegetazione, e la casa di un ignaro contadino a qualche chilometro di distanza dalle recinzioni.. La faccia del contadino è affascinata, le sue primavere sono tante ma non si aspettava di certo una visita così in tempo di pace. O i primi ministri si dimenticano sempre di dire qualcosa?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E cosa dire poi dell'ignaro Paolo Rossi, che una volta aperta la saracinesca di ingresso al carro armato allarga le braccia scuotendo la testa? Riesco a immaginarmi tutto, mentre nello studio della RAI lo stesso uomo, solo coi capelli un po' più grigi, racconta la storia a un Fabio Fazio che si piega dalle risate.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quante cose hai da raccontarci, verde Canavese! :-)&lt;/p&gt;</content><category term="primavera-in-canavese"></category></entry></feed>