<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - quante-belle-notizie</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/quante-belle-notizie.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2005-09-10T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Quante belle notizie!"</title><link href="https://blog.nilleb.com/quante-belle-notizie.html" rel="alternate"></link><published>2005-09-10T00:00:00+02:00</published><updated>2005-09-10T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2005-09-10:/quante-belle-notizie.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;I ritorni a casa sono a volte un po' stressanti. Il clima della vacanza favorisce un relax completo, che ci catapulta in una dimensione onirica ben distante dalla vita di tutti i giorni. Il mondo intanto continua a girare intorno a noi. Al di là delle parole …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;I ritorni a casa sono a volte un po' stressanti. Il clima della vacanza favorisce un relax completo, che ci catapulta in una dimensione onirica ben distante dalla vita di tutti i giorni. Il mondo intanto continua a girare intorno a noi. Al di là delle parole, in questa vacanza ho perso il conto dei giorni e ho visto cose incantevoli. Ho passato momenti emozionanti e sono sempre stato bene. Più che bene! Mi spiace di non aver avvisato nessuno dei miei spostamenti, e di aver perso traccia di coloro che sono rimasti a casa. Risentendoli una volta a casa, mi sono accorto di quante novità ci siano.. Qualcuno si laurea (Giulia, Totti, Api), qualcuno ha passato esami (sono troppi!), qualcuno è stato in vacanza (Gianni), qualcuno non si è proprio mosso (purtroppo sono troppi anche qui..). Questo messaggio serve a salutare tutti. Sono tornato a casa.&lt;/p&gt;</content><category term="quante-belle-notizie"></category></entry></feed>