<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - ricordi</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/ricordi.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2004-10-24T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Ricordi"</title><link href="https://blog.nilleb.com/ricordi.html" rel="alternate"></link><published>2004-10-24T00:00:00+02:00</published><updated>2004-10-24T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2004-10-24:/ricordi.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Non sarebbe bello se si potessero cancellare i ricordi tristi e amari e amplificare quelli piú belli? Se i ricordi piú brutti servono a farci imparare le cose, perchè non possiamo imparare senza questo peso? Perchè l'evoluzione procede in questo modo crudele? Ho paura, a volte, di farmi condizionare …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Non sarebbe bello se si potessero cancellare i ricordi tristi e amari e amplificare quelli piú belli? Se i ricordi piú brutti servono a farci imparare le cose, perchè non possiamo imparare senza questo peso? Perchè l'evoluzione procede in questo modo crudele? Ho paura, a volte, di farmi condizionare dal ricordo di qualche passato. E allora mi chiedo: ci sará un momento in cui i ricordi saranno troppi e non riusciró a decidermi? E se arriveró, visto che a me sembra sia giá arrivato innumerevoli volte, quale sará la decisione giusta? &lt;strong&gt;Update&lt;/strong&gt;: oggi Sabato, 28 maggio 2005 ho visto Eternal sunshine of the spotless mind in dvd. Mi è stato regalato per il compleanno, e non smetterò di ringraziare chi me l'ha regalato. È a proposito dei ricordi di un amore, e lo consiglio a tutti quelli che si domandano cosa significa amare.&lt;/p&gt;</content><category term="ricordi"></category></entry></feed>