<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - riportatemi-la-mia-voglia-di-lavorare</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/riportatemi-la-mia-voglia-di-lavorare.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2007-12-18T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"riportatemi la mia voglia di lavorare!"</title><link href="https://blog.nilleb.com/riportatemi-la-mia-voglia-di-lavorare.html" rel="alternate"></link><published>2007-12-18T00:00:00+01:00</published><updated>2007-12-18T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2007-12-18:/riportatemi-la-mia-voglia-di-lavorare.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;probabilmente è il periodo.  le vacanze si avvicinano, il natale anche, i regali sono già tutti sul tavolo, pronti per essere imbarcati sull'auto. il freddo, in compenso, è attanagliante. siamo usciti per la pausa pranzo, e stava nevicando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vediamo, cosa manca ancora? Il parrucchiere, domani: vado a farmi bella …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;probabilmente è il periodo.  le vacanze si avvicinano, il natale anche, i regali sono già tutti sul tavolo, pronti per essere imbarcati sull'auto. il freddo, in compenso, è attanagliante. siamo usciti per la pausa pranzo, e stava nevicando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vediamo, cosa manca ancora? Il parrucchiere, domani: vado a farmi bella per il rientro! ;-) Poi, qualche giorno ancora al lavoro, sul connettore SAP. E le valigie, ancora tutte da fare.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le buone notizie non mancano, pure sul piano professionale.  Ho ricevuto un aumento, e questo è meraviglioso. Non mi era mai successo prima. Però, devo ancora comprendere tutte le sfumature di questa notizia, però sono ancora troppo giovane ed inesperto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;è incredibile, a posteriori, vedere come si siano svolte le cose. come le scelte prese abbiano influenzato tutto il resto. è incredibile ripensare all'anno passato, ai propri sbagli e alle proprie fortune. ed è allucinante, perchè è la prima volta che mi capita sul serio. fino ad ora, il bilancio era sempre "fittizio", come in una sorta di simulazione. Con alcun risultato certo, ma  tante speranze/desideri/sogni.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;incredibile. mi sento come un fanciullino che assiste ad uno spettacolo meraviglioso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;basta. adersso ritorno a cercare la voglia di lavorare. sono talmente vacuo che non riesco neppure a trovare un filo conduttore per ciò che scrivo... va beh, forse questo è normale... :-)&lt;/p&gt;</content><category term="riportatemi-la-mia-voglia-di-lavorare"></category></entry></feed>