<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - san-martino-campanaro</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/san-martino-campanaro.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2005-11-04T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"San Martino, campanaro"</title><link href="https://blog.nilleb.com/san-martino-campanaro.html" rel="alternate"></link><published>2005-11-04T00:00:00+01:00</published><updated>2005-11-04T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2005-11-04:/san-martino-campanaro.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Prima che si offenda perchè non me ne sono ricordato.. :-) Tanti auguri al probabilmente unico e quasi-continuo lettore di questo blog! Oggi dovrebbe essere il &lt;strong&gt;4 Novembre&lt;/strong&gt;, e infatti come tutti gli anni fuori c'è una nebbia spessa. Fa freddo, tutte le foglie cadono e viene buio in fretta …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Prima che si offenda perchè non me ne sono ricordato.. :-) Tanti auguri al probabilmente unico e quasi-continuo lettore di questo blog! Oggi dovrebbe essere il &lt;strong&gt;4 Novembre&lt;/strong&gt;, e infatti come tutti gli anni fuori c'è una nebbia spessa. Fa freddo, tutte le foglie cadono e viene buio in fretta. Se dovessimo usare la data di nascita per misurare la qualità di una persona.. beh, traete voi le conclusioni, fantasiosi e entusiasti amanti dell'autunno! :-) No. Non è così. La persona di cui parlo è molto diversa. Non si può descrivere con poche parole, tale è la sua complessità. Lui ha provato a descriversi, e credo ci sia riuscito molto bene. Tuttavia in &lt;a href="http://tina.polito.it/~axa/"&gt;quella descrizione&lt;/a&gt; manca molto, e anche nel suo blog traspare poco della nobile persona che è. Beh, tanti auguri Paolino!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nota&lt;/strong&gt;: Il titolo di questo post deriva dalle mie scarse conoscenze dei santi festeggiati oggi. Dopo un approfondimento, ho verificato che oggi sono festeggiati San Carlo Borromeo V., Santa Modesta e Sant'Amanzio. Tuttavia il titolo originale resta, è troppo bello! :-)&lt;/p&gt;</content><category term="san-martino-campanaro"></category></entry></feed>