<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - sconvolto</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/sconvolto.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2005-07-07T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Sconvolto."</title><link href="https://blog.nilleb.com/sconvolto.html" rel="alternate"></link><published>2005-07-07T00:00:00+02:00</published><updated>2005-07-07T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2005-07-07:/sconvolto.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "feelings"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Aver visto su ogni canale televisivo i servizi che mostrano cos'è successo a Londra mi fa stare male. Per un istante sono fiero di ciò che dice Tony Blair: non permetteremo che abbia successo chi vuole distruggere i nostri valori e i nostri traguardi. Non erano le sue parole …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "feelings"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Aver visto su ogni canale televisivo i servizi che mostrano cos'è successo a Londra mi fa stare male. Per un istante sono fiero di ciò che dice Tony Blair: non permetteremo che abbia successo chi vuole distruggere i nostri valori e i nostri traguardi. Non erano le sue parole esatte, ma mi sembra suonassero più o meno così. Si susseguono tutte le solite riflessioni del momento. Per me una è particolarmente importante, ma forse nessun TG me la può dare. Sono nato in un'epoca di cambiamenti. Il mondo sta cambiando, in peggio. Più o meno da ogni parte si sta distruggendo ciò che qualcun altro ha costruito. Non ho il coraggio o l'insensatezza per dire che questa è l'epoca peggiore che l'umanità sta vivendo. Però il fatto che siano gli stessi uomini a rendersi la vita difficile a vicenda la dice lunga. Non so quali previsioni si possano fare. La mia speranza è che gli uomini ritrovino ciò che hanno perso.. la pace. Non si può costruire nulla in un mondo in guerra. &lt;img alt="Taken from BBC site. Rights reserved." src="images/_41276947_edgewarewalkwound.jpg"&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="sconvolto"></category></entry></feed>