<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - sei-gradi-di-separazione</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/sei-gradi-di-separazione.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2006-02-07T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Sei gradi di separazione"</title><link href="https://blog.nilleb.com/sei-gradi-di-separazione.html" rel="alternate"></link><published>2006-02-07T00:00:00+01:00</published><updated>2006-02-07T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2006-02-07:/sei-gradi-di-separazione.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Per via della tesi mi sono ritrovato a studiare il fenomeno delle Social Networks. Lo trovo un argomento affascinante, così come la teoria dei sei gradi di separazione.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tuttavia sono molto combattuto sulla bontà di tutto questo discutere e scoprire le profonde interrelazioni tra esseri umani. Ne sono stupito …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Per via della tesi mi sono ritrovato a studiare il fenomeno delle Social Networks. Lo trovo un argomento affascinante, così come la teoria dei sei gradi di separazione.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tuttavia sono molto combattuto sulla bontà di tutto questo discutere e scoprire le profonde interrelazioni tra esseri umani. Ne sono stupito piacevolmente, quando scopro che nel nostro mondo qualsiasi persona è separata da qualsiasi altra da &lt;em&gt;mediamente&lt;/em&gt; sei gradi di relazione interpersonale (dato sperimentale).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ma mi sembra anche triste che le social networks siano un argomento perlopiù relativo alla Grande Rete, Internet. Che permette di avvicinare e conoscere più gente. Ma &lt;strong&gt;quale&lt;/strong&gt; gente? Come facciamo a relazionarci con un'entità senza sapere chi è, se le sue idee sono quelle che professa, se effettivamente è chi dice di essere? PS: Oggi ho ravvivato Vagamente.org. Qualcuno arriverà? Se potessi, convincerei tutte le persone che conosco a scriverci sopra.&lt;/p&gt;</content><category term="sei-gradi-di-separazione"></category></entry></feed>