<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - silenzio</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/silenzio.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2006-05-23T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Silenzio."</title><link href="https://nilleb.github.io/silenzio.html" rel="alternate"></link><published>2006-05-23T00:00:00+02:00</published><updated>2006-05-23T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2006-05-23:/silenzio.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Silenzio, rotto da qualche auto che passa sotto la mia finestra. Se sto attento sento la TV del vicino che emana le sue onde musicali.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La luce è stantìa, ferma. A poco a poco se ne va, con la lenta certezza del tempo che scorre. Poco …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"feelings"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Silenzio, rotto da qualche auto che passa sotto la mia finestra. Se sto attento sento la TV del vicino che emana le sue onde musicali.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La luce è stantìa, ferma. A poco a poco se ne va, con la lenta certezza del tempo che scorre. Poco più di un'ora fa si stavano addensando nuvole, sopra la nostra testa. Nuvole scure, cariche di acqua e di elettricità. Tutto intorno, le nuvole cambiavano forma o la perdevano del tutto, sciogliendosi verso terra. Da disegni ben definiti sui toni del grigio e del blu a sciami che scompaiono mano a mano.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un po' come le nuvole di adesso, macchie scolorite su un lenzuolo bianco latte. Laggiù in fondo, il cielo diventa più blu, quel colore che amo così tanto. Ma non è cielo, è solo un altro lembo di nuvola.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E così, mi metto a guardare dentro di me e scopro un po' di cose..&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Innanzitutto, sono fotopatico. Questi giorni mi riempiono di tristezza, perchè come le nuvole non hanno contorni ben definiti, e soprattutto si muovono su di me senza lasciare traccia (se non le rughe).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poi, mi sento impotente. Per l'impossibilità di fare qualcosa del mio futuro, ma anche perchè posso essere poco utile a coloro che amo/a cui voglio bene/sono miei amici. Gran brutta bestia, la disoccupazione. Soprattutto quando si hanno tremiladuecento sogni tutti in fila, che vogliono essere realizzati.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inoltre, quando sono così, non riesco a comunicare. Non con le parole, intendo. Forse con quelle scritte, un po' di più, ma solo perchè me le leggo io. Mi rincresce non riuscire a capire cosa serve agli altri e cosa si vorrebbero sentire dire. Credo anche di dare di me un'impressione un po' sbagliata (di disinteresse verso gli altri). E invece davvero vorrei non lasciarmi prendere dalle cose da fare, o perlomeno farle tutte ed avere ancora un sacco di tempo per gli altri. Ma non ci riesco, e così cerco di destinare il poco tempo che mi rimane sulle poche persone che ho a contatto. Non nascondo a nessuno che ad esempio mi piacerebbe risentire Valerio, di Roma. O che mi piacerebbe passare più tempo con certe compagnie. (per mantenere l'anonimato e permettere a tutti di identificarsi: G., E., A., S., J., M., E., C., M., G., S.)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ma più di tutto, mi piacerebbe tanto avere casa a Torino, mia.&lt;/p&gt;</content><category term="silenzio"></category></entry></feed>