<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - software-per-gentooppc-linux</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/software-per-gentooppc-linux.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-12-31T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Software per Gentoo/PPC Linux"</title><link href="https://nilleb.github.io/software-per-gentooppc-linux.html" rel="alternate"></link><published>2005-12-31T00:00:00+01:00</published><updated>2005-12-31T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-12-31:/software-per-gentooppc-linux.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"computer-science"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Il sistema operativo che uso è Linux, e l'architettura del mio portatile è PowerPC. In parole povere, ho un iBook con su installato Linux. Quale Linux? Gentoo, ovviamente. Questa distribuzione offre tali e tanti vantaggi da renderla irrinunciabile. I programmi vengono costruiti a partire dalle preferenze …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"computer-science"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Il sistema operativo che uso è Linux, e l'architettura del mio portatile è PowerPC. In parole povere, ho un iBook con su installato Linux. Quale Linux? Gentoo, ovviamente. Questa distribuzione offre tali e tanti vantaggi da renderla irrinunciabile. I programmi vengono costruiti a partire dalle preferenze dell'utente, e se è difficile configurarla la prima volta che la si installa poi tutto scorre liscio come l'olio. In questi ultimi tempi poi la stabilità è migliorata e non ho più problemi di sorta. Tornando ai difetti, il più grave è quello di dover compilare tutti i programmi. Questo implica che prima di poter usare OpenOffice o KDE si debbano spendere parecchie ore per la loro compilazione. A volte esistono repository (significa grossomodo "archivi") di programmi già compilati per questa o quella architettura con queste o quelle USE flag. Per svelare il significato di questi tecnicismi rimando ai manuali e ai wiki di Gentoo. Per essere chiari, posso solo dire che ciascuno di questi archivi contengono programmi molto particolari, compilati in base alle preferenze del gestore dell'archivio. Su questo sito è disponibile per il download il binario di OpenOffice-2.0.0 per PowerPC, in lingua italiana, inglese, francese, tedesca e spagnola. Le USE flag usate sono le seguenti (prese dall'output del mio emerge): &lt;code&gt;[ebuild R ] app-office/openoffice-2.0.0 +curl +eds +gnome +gtk +java -kde -ldap -mozilla -nas +xml2 +zlib&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riferimenti&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Gentoo GNU/Linux &lt;a href="http://www.gentoo.org"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Documentazione di Gentoo GNU/Linux &lt;a href="http://www.gentoo.org/doc/it/index.xml"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Handbook per Gentoo GNU/Linux PPC &lt;a href="http://www.gentoo.org/doc/it/handbook/handbook-ppc.xml"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Il Manuale di Gentoo GNU/Linux &lt;a href="http://www.gentoo.org/doc/it/handbook/"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pacchetto binario di OpenOffice-2.0.0 &lt;a href="http://www.glare.it/Software/gentoo-ppc-packages/openoffice-2.0.0.tbz2"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><category term="software-per-gentooppc-linux"></category></entry></feed>