<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - sognando</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/sognando.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2006-07-19T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Sognando.."</title><link href="https://nilleb.github.io/sognando.html" rel="alternate"></link><published>2006-07-19T00:00:00+02:00</published><updated>2006-07-19T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2006-07-19:/sognando.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le rane gracidano, tutto il resto è silenzio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Torna in mente un ritornello: è un pianoforte che suona melodioso. Una voce femminile si aggiunge, melodiosa anche lei. L'atmosfera è quella di un'altra terra, sospesa tra il ghiaccio e i vulcani.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'erba mi solletica le braccia, le mie mani sono …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Le rane gracidano, tutto il resto è silenzio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Torna in mente un ritornello: è un pianoforte che suona melodioso. Una voce femminile si aggiunge, melodiosa anche lei. L'atmosfera è quella di un'altra terra, sospesa tra il ghiaccio e i vulcani.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L'erba mi solletica le braccia, le mie mani sono intrecciate sotto la nuca, il cielo è grigio e il crepuscolo sta arrivando alla sua fine.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nella mia mente vorticano pensieri veloci, un po' come le particelle in circolo all'interno di un'uragano. Qualcuna di queste particelle ha una carica positiva, qualcun'altra fortemente negativa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Una frase mi torna in mente, spesso, come un mantra: la fortuna gira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E così, a distanza di un'anno, mi sento di nuovo così: forte e al tempo stesso debole. Felice e preoccupato. Colmo di un senso di potenza, ma così preoccupato per ciò che accade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In questo vorticare di particelle, cadono alberi. In lontananza, qualche lampo si fa vedere.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mi risveglio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cosa ho sognato? Non ricordo mai i sogni, al risveglio.&lt;/p&gt;</content><category term="sognando"></category></entry></feed>