<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - tanti-pensieri-di-corsa</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/tanti-pensieri-di-corsa.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2006-10-17T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"tanti pensieri di corsa"</title><link href="https://blog.nilleb.com/tanti-pensieri-di-corsa.html" rel="alternate"></link><published>2006-10-17T00:00:00+02:00</published><updated>2006-10-17T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2006-10-17:/tanti-pensieri-di-corsa.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;non so cosa scrivere, ecco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;cominciamo da quel che mi dispiace: non aver parlato a sufficienza con un vecchio amico. è stata una chiaccherata breve, ma estremamente piacevole.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;devo anche fare pubblicità ad un locale di Torino: la luna e i falò. Lo tengono due cugini molto simpatici, e …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;non so cosa scrivere, ecco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;cominciamo da quel che mi dispiace: non aver parlato a sufficienza con un vecchio amico. è stata una chiaccherata breve, ma estremamente piacevole.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;devo anche fare pubblicità ad un locale di Torino: la luna e i falò. Lo tengono due cugini molto simpatici, e per molti motivi è diventato all'istante il mio bar torinese preferito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;passando alle cose meno interessanti, è molto comodo usare videoLan client per transcodificare uno stream e salvarlo su schermo anche quando il produttore non aveva pensato a questa soluzione.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sempre dal punto di vista intellettuale, sono curioso di leggere una certa tesi, di cui non conosco il titolo ma solo l'argomento (e gli spunti trattati come esempi :-) ).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Infine, evviva le lingue. Non quelle che si trovano attaccate al palato, ma quelle che si parlano. Trovo che praticare una nuova lingua costituisca una gradevole e stimolante ginnastica mentale. Per questo, spero di impararne ancora tante! Era da un sacco di tempo che non mi sentivo così desideroso di imparare nuove cose.&lt;/p&gt;</content><category term="tanti-pensieri-di-corsa"></category></entry></feed>