<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - tra-una-vacanza-e-laltra</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/tra-una-vacanza-e-laltra.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2004-08-08T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Tra una vacanza e l’altra"</title><link href="https://nilleb.github.io/tra-una-vacanza-e-laltra.html" rel="alternate"></link><published>2004-08-08T00:00:00+02:00</published><updated>2004-08-08T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2004-08-08:/tra-una-vacanza-e-laltra.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sono appena arrivato che gi? riparto. Naturalmente ho abbandonato l'idea di scrivere sull blog via email.. troppe cose da fare, in vacanza! :-) giusto due aggiornamenti.. ho creato una nuova home page a glare.it (quella di prima era decisamente troppo spartana. adesso la splash page fa male agli occhi …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sono appena arrivato che gi? riparto. Naturalmente ho abbandonato l'idea di scrivere sull blog via email.. troppe cose da fare, in vacanza! :-) giusto due aggiornamenti.. ho creato una nuova home page a glare.it (quella di prima era decisamente troppo spartana. adesso la splash page fa male agli occhi, ma almeno ? colorata :-P devo ancora completare tutto, ma spero ci sia tempo per farlo al ritorno. adesso mi preparo per la prossima vacanza. -- la vecchia vacanza ? finita, sono tornato dall'Irlanda ma ho lasciato l? un pezzo di cuore. non sto scherzando. ammiro molto il paese e la gente che vi abita. avrei solo preferito conoscere pi? irlandesi che italiani, invece ? successo il contrario. ho annoiato praticamente tutti con le mie foto. sono tantissime. presto le raffiner? un po', prima di farle vedere ad altri. per la prossima vacanza ho ridotto il numero di rullini, tranquilli! :-) -- il politecnico ha attirato la mia attenzione per pochi istanti, e in quei pochi mi ha subito spaventato. ? sempre circondato da un alone di preoccupazione e senso di dovere. ci ripenser? dopo le vacanze nelle Marche. speravo di vedere Giulia e Api e Claudia e Davide Saglietti e Josef. Per? alcuni sono spariti, e io come al solito non ho tanto tempo. -- credo di aver finito. vado a preparare la valigia e riparto :-) ciao!&lt;/p&gt;</content><category term="tra-una-vacanza-e-laltra"></category></entry></feed>