<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - tra-una-foto-e-laltra</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/tra-una-foto-e-laltra.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2004-07-18T00:00:00+02:00</updated><entry><title>"Tra una foto e l’altra"</title><link href="https://nilleb.github.io/tra-una-foto-e-laltra.html" rel="alternate"></link><published>2004-07-18T00:00:00+02:00</published><updated>2004-07-18T00:00:00+02:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2004-07-18:/tra-una-foto-e-laltra.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Il tempo scorre a volte lento, a volte veloce. Una fotografia congela un istante. Non lo scorrere del tempo. Lo scopo della fotografia ? ricordare, ma anche trasmettere emozioni. Sinceramente preferisco le foto che non trasmettono nostalgia e rimpianto. Queste foto vanno cancellate, buttate via. Appena qualche anno, al limite …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;- "thoughts"&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Il tempo scorre a volte lento, a volte veloce. Una fotografia congela un istante. Non lo scorrere del tempo. Lo scopo della fotografia ? ricordare, ma anche trasmettere emozioni. Sinceramente preferisco le foto che non trasmettono nostalgia e rimpianto. Queste foto vanno cancellate, buttate via. Appena qualche anno, al limite solo uno. Poi vanno buttate. Best before photos. Molto meglio un'immagine che possa trasmettere sentimenti di grandezza, oppure di tenerezza. Sono oggetti strani, le foto. Un po' come una lettera. Chi la scrive ci mette dentro tanto. Chi la legge decide se apprezzarla o no. La persona che l'ha scritta rimpianger? il momento in cui l'ha scritta, o lo maledir?. Chi la legge invece ha la facolt? di scegliere se lasciarsi coinvolgere. Beh, io credo che le fotografie siano pi? o meno cos?. Le fotografie che faccio io sono una piccola parte di me che si riversa su uno strato minuscolo di pellicola. Sto imparando, le mie foto sono frutti acerbi con qualche sfumatura di dolce qui e l?. Spesso la pellicola non mi fa provare tutto quello che provavo quando ho scattato: una foto ? un sottoinsieme sensoriale del momento in cui ? scattata. Include solo un attimo dell'esperienza, pi? o meno lungo, ed ? un suo simulacro. Si vuole includere qualcosa di pi?, ma questo qualcosa in pi? pu? essere apprezzato solo raramente, e solo se ce n'? la volont?. Lasciate che vada a riprendere i negativi :-)&lt;/p&gt;</content><category term="tra-una-foto-e-laltra"></category></entry></feed>