<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - updates-from-snips</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/updates-from-snips.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2008-02-27T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"updates from snips [...]"</title><link href="https://blog.nilleb.com/updates-from-snips.html" rel="alternate"></link><published>2008-02-27T00:00:00+01:00</published><updated>2008-02-27T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2008-02-27:/updates-from-snips.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;[...]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;io sto testando, cioè lavoro. ascolto la musica, nel frattempo. (i foo fighters, per dovere di cronaca) sono reduce da un week end con la suocera, che è risultato in un inseguimento sugli sci (la neve era bagnata, ed è stata una fatica immensa recuperare gli altri …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;[...]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;io sto testando, cioè lavoro. ascolto la musica, nel frattempo. (i foo fighters, per dovere di cronaca) sono reduce da un week end con la suocera, che è risultato in un inseguimento sugli sci (la neve era bagnata, ed è stata una fatica immensa recuperare gli altri), in una gita a annecy ed ad una cena ritardosa (ieri sera). stamattina avrei volentieri continuato a dormire, ma una buona razione di caffè è bastata a aprirmi gli occhi. la settimana è cominciata, dicevo: l'ultima prima di Marzo. e a marzo c'è la pasqua. bene. prima della pasqua rimangono ancora un po' di cose da fare, come un week end in montagna (spero con la neve migliore di quella di ieri, ma soltanto un'entità soprannaturale potrebbe esaudire le mie speranze), e beta delivery.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;[...]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;potrtei essere la nuova voce di EI. credo sia dovuto al fatto che sono l'unico italiano verace della ditta. adesso sta a voi trovare il numero di telefono al quale il robot auto-rispondente ha la mia voce.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;il tempo è grigio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;sabato andiamo a mangiare al Wasabi. è una meravigliosa notizia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;invece, non ho notizie di Luca (lu_zero@gentoo), che doveva passare di qua tra ieri ed oggi. Luca, 'andò stai?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;non riesco a separarmi dal clavier US_qwerty sul quale digito. se lo metto da parte, potrei perdere questi meravigliosi accenti italiani....&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Viva l'Italia.&lt;/p&gt;</content><category term="updates-from-snips"></category></entry></feed>