<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - villa-hanbury-capo-mortola</title><link href="https://blog.nilleb.com/" rel="alternate"></link><link href="https://blog.nilleb.com/feeds/villa-hanbury-capo-mortola.atom.xml" rel="self"></link><id>https://blog.nilleb.com/</id><updated>2006-01-16T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"Villa Hanbury, capo Mortola"</title><link href="https://blog.nilleb.com/villa-hanbury-capo-mortola.html" rel="alternate"></link><published>2006-01-16T00:00:00+01:00</published><updated>2006-01-16T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:blog.nilleb.com,2006-01-16:/villa-hanbury-capo-mortola.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"travelling"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Ecco il posto dove vorrei andare adesso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Torino c'è un cielo plumbeo, e il calar del sole porta un grigio sempre più scuro in ogni angolo. Io invece mi immagino di viaggiare fino a Ventimiglia, e di riportare indietro il sole fin ad un paio …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"photography"&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"thoughts"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"travelling"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Ecco il posto dove vorrei andare adesso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Torino c'è un cielo plumbeo, e il calar del sole porta un grigio sempre più scuro in ogni angolo. Io invece mi immagino di viaggiare fino a Ventimiglia, e di riportare indietro il sole fin ad un paio di ore fa. Vicino Ventimiglia, a Capo Mortola, c'è una bellissima villa sul mare, costruita da un gentleman inglese sulla fine dell'Ottocento. Costui aveva la passione della botanica e dei viaggi, e nei suoi continui peregrinare raccoglieva i semi delle piante più esotiche e strane che incontrasse nei suoi viaggi. Grazie alla sua passione, oggi sulla Riviera dei Fiori abbiamo uno splendido museo vivente della varietà vegetale.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tornando a me, mi immagino seduto tra le piante esotiche, a prendere il sole del pomeriggio. La temperatura non è caldissima, è comunque inverno. Il sole comincia a calare sull'orizzonte, ma c'è ancora un po' di tempo prima che scompaia. Qui le montagne non ci sono, ma solo scogliere a picco sul mare e le onde che si infrangono poco sotto. La vegetazione attutisce i suoni, creando un'atmosfera ovattata. Non c'è che poca brezza, e la luce ha una tonalità calda e rilassante.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Di colpo tutto finisce. Sono in laboratorio. La luce è quella verdastra dei neon. I miei occhi sono stanchi, il monitor del mio computer sta davanti a loro da troppo tempo. Decido di staccare la spina e uscire all'aria fresca della sera. Riposo, e tanto affetto. Torno a casa. :-)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I &lt;strong&gt;riferimenti&lt;/strong&gt; necessari a raggiungere questo luogo:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Villa Hanbury a Capo Mortola, Ventimiglia &lt;a href="http://guide.supereva.com/liguria/interventi/2001/06/48799.shtml"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Villa Hanbury,un Parco Botanico unico al mondo &lt;a href="http://www.parks.it/giardini.botanici.hanbury/index.html"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ventimiglia e Villa Hanbury &lt;a href="http://www.ventimiglia.it/"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Associazione Amici Villa Hanbury:orari e prezzi &lt;a href="http://www.amicihanbury.com/"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mappa del Capo Mortola &lt;a href="http://mappe.virgilio.it/tc/mappa.jsp?com1=ventimiglia+%28im%29&amp;amp;to1=Mortola&amp;amp;civ1=&amp;amp;rg=5&amp;amp;pv=im&amp;amp;cx=7.55398&amp;amp;cy=43.78372&amp;amp;lx=7.55398&amp;amp;ly=43.78372&amp;amp;z=0.6&amp;amp;lv=1&amp;amp;ct=&amp;amp;st=&amp;amp;cs=&amp;amp;nm=&amp;amp;al=114298&amp;amp;type=null&amp;amp;d=1"&gt;§&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><category term="villa-hanbury-capo-mortola"></category></entry></feed>