<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>amazed by the noise - writelycom</title><link href="https://nilleb.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://nilleb.github.io/feeds/writelycom.atom.xml" rel="self"></link><id>https://nilleb.github.io/</id><updated>2005-11-28T00:00:00+01:00</updated><entry><title>"writely.com"</title><link href="https://nilleb.github.io/writelycom.html" rel="alternate"></link><published>2005-11-28T00:00:00+01:00</published><updated>2005-11-28T00:00:00+01:00</updated><author><name>nilleb - Ivo Bellin Salarin</name></author><id>tag:nilleb.github.io,2005-11-28:/writelycom.html</id><summary type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Ecco un'altra importante &lt;a href="http://www.writely.com"&gt;applicazione web&lt;/a&gt;. Permette di scrivere documenti come con un word-processor qualunque. Le funzionalità non sono ancora così avanzate e raffinate quanto negli editor moderni, ma spesso sono più che sufficienti. Io l'ho trovato comodo per scrivere parti e spunti per la mia tesi, dato …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;"social-computing"
tags: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;"everydays"&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Ecco un'altra importante &lt;a href="http://www.writely.com"&gt;applicazione web&lt;/a&gt;. Permette di scrivere documenti come con un word-processor qualunque. Le funzionalità non sono ancora così avanzate e raffinate quanto negli editor moderni, ma spesso sono più che sufficienti. Io l'ho trovato comodo per scrivere parti e spunti per la mia tesi, dato che a volte mi capitava di finire in un laboratorio del poli senza connettività per il mio portatile. Ammetto che una sua grave mancanza sia l'essere scritto in sw proprietario, tuttavia posso chiudere un occhio di fronte alla comodità offerta. Una funzionalità che non ho provato è la condivisione dello stesso documento tra più scrittori: mi ricordo ancora quando con &lt;a href="http://tina.polito.it/~axa"&gt;Paolo&lt;/a&gt; pensavamo a come scrivere un'applicazione del genere in un'ottica peer-to-peer. Prego tutti coloro che leggono di consigliarmi qualcos'altro del genere se ne sono a conoscenza. Sono pronto a migrare, ma le comodità devono essere almento pari! :-)&lt;/p&gt;</content><category term="writelycom"></category></entry></feed>